= Postgres et l'anarchie organisée
:author: Laetitia Havro

NOTE : psql-tips.org

== Fonctionnement du projet

Pas d'objectif commun
Participation intermittent !

Licence spécifique => faite ce que vous voulez, masi faites pas de procès

    Il n'est pas nécessaire qu'un problème soit posé pour qu'un membre propose une solution

== Le monde extérieur

== les outils


